====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: On veut laisser une marque concrète , sans doute en réaction à tous ces boulots dans les bureaucraties diverses où on ne voit jamais le produit de ce qu ' on fait .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

